點解netflix啲片既中文名硬係有種爛片味

例子：修女戰士、天命之咒、不死軍團
見到個名都唔想click入去

因為真係爛片

未睇過所以唔評價內容 但個名真係有浸趕客味

Dark

三套電影女權主義
特別係修女，女主角不停暗示女權
不死還可以

刻板印象
主角係女既片 通常十套有八套唔好睇

睇左第一集天命之咒 feel唔到有女權膠味住
修女真係冇動力禁入去
但不死軍團值唔值得睇？

修女我覺得ok喎 係開頭有啲悶
不死幾好睇

Netflix拍親既戲都好伏

拯救柒弟大行動

係咪因為啲繁體中文係台灣翻譯
之前睇過啲字幕有啲都係台灣用語

冇錯，伏味極濃。

冇錯，粵語字幕基本上係零。

Old Guard都ok
天命睇左一陣頂唔順，講King Arthur已經老土仲要又D畫風太童話feel 女主角仲要又樣衰D戲又屎
修女戰士岩岩開始睇，希望會ok

我覺得修女好正喎。點會爛呀

修女係唔錯，預佢第一季搵members會悶
同埋條溝仔線唔知做乜鳩，一到我就飛黎睇

佢地d戲演員陣容同故事題材都唔錯
但拍左出黎硬係唔知點咁

睇邊個拍姐